一人一個同異性best friend 做過最癲嘅事

唔好同我講扑嘢 含撚啲變態嘢

我先
之前單獨即興凌晨步行咗廿幾k
上夜山山頂睇日出
跟住望住個太陽升起

同埋順帶一問

你覺得男同女有冇純友誼？
做到BFF
冇任何性關係嗰種 完全係心靈上嗰種

想要個純友誼既女仔朋友
tg f999123

傾左成百個鐘電話

同兩個好frd既女仔同床一齊訓算唔算
利申：無扑到

有個同樓主相似既
試過係外國凌晨1點幾，車個女仔上山睇夜景
之後有日前一晚食完飯話不如聽朝一齊睇日出
點知真係四點幾call佢起身，揸45分鐘車上山睇日出

最好既女仔frd試過係我生日夜晚11點幾買蛋糕衝黎我屋企同我慶祝，佢屋企同我屋企車程成粒鐘，真係好感動
最後無車要搭的士返屋企

好啦，其實全部好似都唔多癲

同床都試過
但有3個人

有純友誼 前提其中一方樣衰

未必嘅 我同我男仔fd就係例子大家自問都樣唔差 真係純友誼 假如就算飲醉訓埋同一張床都絕對唔會出事

瞓住傾電話？

訓埋同一張床唔搞野
一齊去旅行同一間房
交換衫著
其實仲有啲 但唔算癲
男女真係有純友誼

臭雞 你以為啦

呢啲臭雞真係等畀人中出

一齊沖涼
4個人用一枝牙刷
錫面
夜晚去行引水道
一齊通頂之後番工再通頂

一齊係大陸唔見身份證
一齊比人非法集會拉鳩左

屌
原來係異性 全部同性黎

大學reg同一科讀一齊爛grade
(其實得我爛 ）

GAY

公主抱佢

睇嗰下都有啲唔對路

好癲咩

斷十字，行動不便
佢幫我沖涼，洗埋JJ
但我無搞佢無扯旗

依家好撚後悔，佢都幾靚幾大波

肥仔波

純乜鬼啊，點都有好感

幫沖涼冇扯
先生神人也

Lma

訓同一張床

同一個大學女同學做左幾年野之後，一起出左去租屋住，間唔中會煮下飯得咁，sweet 過好多情侶。底衫褲日日掛出來，但冇搞過野。

gay

當年F4識咗個女仔，第一次傾計，由夜晚11點傾到第二日6點幾，大家都唔舍得收線，諗返起都覺得好正

Keep 住傾咗年幾，之後個女仔問我：到底我們屬於咩關係。

我就知不進則退。唉，之後就無再傾電話，諗返起都覺得有啲可惜

咁都唔扯 一定gay佬黎

傾計咋
仲要hea應我

FF po

咁佢地真係gay佬喎

撚有異性fd咩，你老母

佢未出pool個時成日打交
有 好似屋企人咁

根本唔係純友誼
瞹眛就瞹眛啦
咩上山睇日出、洗jj,一齊住
換轉條女樣衰啲肥啲你都即刻灑手擰頭啦

只不過有時唔啱或者點咪無繼續落去

Sorry我真係扑咗
其實有咩可能有純友誼
利申絲，中學同三個fd扑過

你係咪人品有啲問題
利申絲，多fd
同性異性都有

on9

同個女仔fd一齊訓，冇搞到

有都唔代表有Best fd
btw你利申做乜野 係咪想串我？

淨係試過一齊睇完一套戲去第間戲院睇第二套戲
但已經係人生最好最好嘅回憶

同埋男女之間一定唔會有

輕輕摸下腳仔炸

冇異性best friend啊屌

性慾強咪無純友誼囉

2男1女訓1張單人床
然後個女仔訓中間，揀左心口向我

同床瞓教

情人節一齊過
讀書個陣去交流團 特登同人調房調同一間
沖涼唔山實門
條褲太短露左條底 條仆街係咁恥笑

仲有另一個fd
成班fd唱通k 係佢條女面前挨住睇連登d膠po係咁笑

人地係另一邊比人後入呀傻鳩

難得
咁個時啲friends知唔知你地一齊住？

朝早上佢屋企睇波，咁岩佢條仔起身返工出門

足球果隻 睇完係佢屋企訓左陣返屋企

呵呵

同佢條友嘈嘈地交
佢幫左我

同床飲醉 訓埋一齊

同佢出街搭巴士攬到實一實
一人一邊耳機聽歌
返到屋企就傾電話傾到天光先訓
其實好普通，但我到依家諗返都覺得好sweet好開心
之後d女朋友都比唔到呢種感覺比我
好掛住你，好想搵返你

我去外國讀書 佢跟埋我一齊飛 好感動因爲我自己一個好撚驚

幾普通 兩個夜晚飲酒傾心事

我係絲
小五定六同一男一女睇AV

中學個陣 日日打交 試過追住佢黎打由地下追到上學校頂樓 之後畢業個陣攬住喊左幾個鐘 喊到無力 但第日係會見面

響外國讀書時
識左個馬拉妹華人
有次踢完波上佢房做功課
做到好夜 我借啲易話好遠唔想返屋企
點知佢又俾我留低
一開始我話我響書檯訓得啦
點知中途佢話咁好難訓
叫我上埋床訓
重點係佢有嚴重潔癖
我100%佢條仔唔沖涼都唔會俾上床 但我偏偏做到

利申 純友誼 無扑
但有意外地攬過

肥西最忌有自信

仆野含撚都變態？你青頭黎？

去旅行

試過女仔friend買泳衣問我意見
WhatsApp 我幾張係試衣間影既bikini 相
個時揸住個電話 側邊同前度一齊係條街到行
爭啲水洗都唔清

同房同床？有無啪啪啪

同房 上下床 冇
利申毒撚

佢飲醉左
拖住佢，掟佢番屋企，係真係掟佢

香港好撚多呢啲活喺平行時空嘅女仔

信男女間有純友誼
同分別幾個唔同圈子嘅女性best friend
大家都話就算全裸對住大家都唔會有性衝動

有冇人有女
但最好最好嘅朋友係女
不過有仔嘅

你條仔會唔會信

互射

假膠 ？

本身佢鐘意聽我彈吉他自彈自唱
有一排佢老豆老母去左旅行 就叫我上去彈比佢聽
之後差唔多隔兩三日就上去

有時佢岩岩放工就一齊煮埋 睇下電視果d 無過夜
佢屋企人番黎前一日 叫我不如係度過番晚

Gay

其實我都冇女人fd

尖沙咀行到九龍塘算吾算

通宵過夜訓同一張床
真係乜都冇做純訓覺
最多都係搶被

交換伴侶

識左十年以上
三男一女去旅行一間房兩張單人牀同佢瞓同一張牀
係佢屋企過過無數次夜
兩個人單獨去旅行同一間房
飲醉酒錫過面

去成個月旅行 同床冇扑 有晚仲要夢遺

知我啱啱分手想幫我打氣 中秋節 約左我先約佢女朋友 三個人一齊出去玩燈籠

而家仲一起住緊，都兩年了。
同一個圈子的朋友都知，仲成日上來打邊爐。

追同一個男仔，我贏咗

紅顏，紅著紅著就黃了
藍顏，藍著藍著就綠了

我都試過

同床都試過 但有五個人

去開房扑野

2男3女同床都試過
只覺得逼到仆街
我絕對信有純友誼
只要d女唔靚唔大波就得

我屌你老母呀

5條友，3男2女，一起睇Av，仲要討論劇情
兩條女都幾索

冇咩特別，同佢行街幫佢反返好條bra帶。

同床但咩都無做過